遇到槍擊現場，應該衝過去徒手接子彈好

定係除褲搏火會好d?

個人認為即刻做場演講，感化槍手都唔錯

除褲吸引槍手嘅注意力，

再講 「埋嚟睇」啊

開遮

死毒撚學人走出動物台

靜坐、絕食

派烏賊娘出去賣萌